狗巴個條女真係發死人財

咁撚激動想加人工, 以為你爭取好時間,原來唔夠多錢就危駕架
狗巴友根本唔值得爭